# Создание облачного хранилища

Создайте новое хранилище, нажав на кнопку «Добавить» в блоке «Облачное хранилище» в боковом меню. Обязательно укажите название хранилища — оно может быть любым. Если вы планируете настроить несколько хранилищ, не нужно называть их одинаково — между ними будет сложно выбрать нужное при настройке выгрузки.

Выберите метод отправки `S3` или `FTP`. Метод зависит от типа вашего хранилища. Для подключения хранилищ разных типов нужен разный набор параметров.

Если вы подключаете хранилище `S3`, вы можете указать ссылку на него в поле URL, но это не обязательно. Для подключения такого хранилища к вашему аккаунту нужны:

1. Access Key ID и Secret Access Key. Это не логин и пароль вашей учетной записи в хранилище, а отдельные ключи. Сгенерируйте их по инструкции на странице <https://docs.aws.amazon.com/general/latest/gr/managing-aws-access-keys.html>.
1. Название бакета, в который будут загружаться файлы с видео. Бакет — это папка в хранилище. Создайте новую папку или используйте уже созданную, скопировав ее название.
1. Географический регион, указанный для бакета.

Если вы подключаете хранилище `FTP`, вам необходимо указать данные:

1. Ссылка на хранилище.
1. Логин и пароль вашей учетной записи в хранилище.
1. Путь по директориям хранилища к той папке, в которую нужно загружать файлы с видео.

После ввода данных нажмите «Сохранить». Хранилище появится в списке хранилищ (боковое меню, раздел «Облачное хранилище», кнопка «Список»). Также вы можете предварительно протестировать введенные данные, чтобы убедиться, что хранилище доступно.

Вы можете указать созданное хранилище в настройках камеры, чтобы она выгружала в него контент.
